# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the eos-panel-extension package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: eos-panel-extension\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-04 18:26-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-04 21:22+0000\n"
"Last-Translator: Will Thompson <wjt@endlessm.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/endless-os/teams/9016/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ui/appIconBar.js:216
msgid "Other workspaces"
msgstr "其它工作区"

#: ui/appIconBar.js:225
msgid "Current workspace"
msgstr "当前工作区"

#: ui/appIconBar.js:302
msgid "Pin to Taskbar"
msgstr "锁定到任务栏"

#: ui/appIconBar.js:306
msgid "Unpin from Taskbar"
msgstr "取消固定到任务栏"

#: ui/appIconBar.js:327
#, javascript-format
msgid "Quit %s"
msgstr "退出%s"

#: ui/automaticUpdates.js:85
msgid "Updates Queue"
msgstr "更新队列"

#: ui/automaticUpdates.js:110
msgid "Set a Schedule"
msgstr "设置日程"

#. The status label
#: ui/automaticUpdates.js:243
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: ui/automaticUpdates.js:307
msgid "Automatic updates on"
msgstr "自动更新已开启"

#: ui/automaticUpdates.js:308
msgid ""
"You have Unlimited Data so automatic updates have been turned on for this "
"connection."
msgstr "您拥有无限数据，因此此连接的自动更新已打开。"

#: ui/automaticUpdates.js:311
msgid "Automatic updates are turned off to save your data"
msgstr "关闭自动更新以保存您的数据"

#: ui/automaticUpdates.js:312
msgid ""
"You will need to choose which Endless updates to apply when on this "
"connection."
msgstr "您需要选择在连接时应用哪些 Endless 更新。"

#: ui/automaticUpdates.js:332
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ui/automaticUpdates.js:336
msgid "Change Settings…"
msgstr "更改设置......"

#: ui/automaticUpdates.js:362
msgid "Turn On"
msgstr "开启"

#: ui/automaticUpdates.js:364
msgid "Turn Off"
msgstr "关闭"

#: ui/endlessButton.js:35
msgid "Endless Button"
msgstr "Endless 按钮"

#: ui/endlessButton.js:88
msgid "Show Desktop"
msgstr "显示桌面"

#: ui/endlessButton.js:90
msgid "Show Apps"
msgstr "显示应用"

#: ui/hotCorner.js:44
msgid "Hot Corner"
msgstr "热区"

#: ui/hotCorner.js:60
msgid "Enable Hot Corner"
msgstr "启用热区"

#: ui/hotCorner.js:64
msgid "Disable Hot Corner"
msgstr "禁用热区"

#: ui/overview.js:48
msgid "No apps are open"
msgstr "没有打开任何应用"

#: ui/powerButton.js:34
msgctxt "Power menu"
msgid "Power"
msgstr "电源"

#: ui/systemMenu.js:38
msgctxt "System menu"
msgid "System"
msgstr ""

#: ui/userMenu.js:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ui/userMenu.js:40
msgid "Social Accounts"
msgstr "社交媒体帐户"

#: ui/userMenu.js:43
msgid "Give Us Feedback"
msgstr "反馈给我们"

#: ui/userMenu.js:46
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ui/userMenu.js:261
msgctxt "User menu"
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"
